黃寶欣算唔算係俾黃翊條 MK 仔累到收皮 ?

當年黃寶欣明明係超級新人 , 冒起得好勁 , 無端端俾件半紅不黑嘅MK仔後輩溝 , 之後就急速收皮 , 無幾耐仲分埋手

黃翊自己都收埋皮 , 但到而家都仲要講到係自己「唔要江山要美人」, 當時明明係黃寶欣紅過佢 , 正一累街坊

講起黃寶欣多數只會諗起佢係亞視奀星 , 好慘

註 : 當年同期目標對手有陳慧嫻

黃翊同黃寶欣既人氣唔係都係差唔多咩
佢哋拍淘氣雙子星都係做配角
黃寶欣堅有實力

紅歌唔紅人，轉唱片監製同唱片公司，冇固定形象，先係唔紅既因素，同黃翊拍拖影響唔大

黃寶欣早黃翊兩三年出道 , 個勢一直都唔錯 , 一識條 MK 就明顯走下坡

黃翊邊似mk
黃寶欣唔算係偶像派，拍拖有影響到人氣？
佢出咗兩隻碟之後搵咗周啟生做唱片監製
曲風同之前好大分別，轉咗歌路，聽眾覺得唔好聽自然就人氣下滑
周啟生風格好正 可惜當時聽眾唔太受落

無記錯由第一隻碟直到過檔去飛圖都係趙潤勤做監製

黃寶欣有提過

時間吻合 , 92 年拍拖新聞一曝光飛圖就同佢解約

黃寶欣話貼身情人出既時候(90年)，間唱片公司就快執
90-92年只出精選碟，佢唔受公司重視，間公司又就執，順其自然到92解約有咩問題，就咁睇唔關拍拖事

講緊新公司飛圖幫佢出左一隻碟就解約，唔係舊公司銀星

睇錯咗

黃寶欣話冇比飛圖雪
睇番佢係飛圖出既第一張唱片，公司嘥咁多錢宣傳，銷量得金唱片
當時唱片市道好，如果係新人仲接受到，但黃寶欣撈咗幾年，個勢仲一直跌
濃情好勁有雙白金，她是誰只得金唱片，佢就轉咗唱片監製，但都於事無補
你話佢係超級新人都係佢初出道出濃情時候，有hit歌酒杯敲鋼琴，之後無以為繼
就咁睇黃寶欣歌唱事業不斷跌，飛圖隻碟佢轉形象同歌路，銷量都嘛嘛，無力回天
飛圖幫又幫過，唔賣得就係唔賣得
覺得歌手冇叫座力冇前途，仲邊會比錢佢出碟同宣傳？既然唔出碟，拖到93年就解約都合理
如果飛圖隻碟賣到雙白金，仲會唔會解約？

反觀黃翊當時上緊位，唱片公司捧佢做偶像派
佢一意孤行唔聽公司話被雪，錄緊碟都被逼stop，點睇都係佢傷d

其實我都係近來先聽黃寶欣啲歌 , 黃翊上電視 , 屋企人屌柒佢累鳩黃寶欣

有日係YouTube唔覺意點中黃寶欣攞獎唱歌live，覺得佢唱功好掂，把聲又厚又響跟住搵埋佢其他歌嚟聽
好意外佢有搵過周啟生做唱片監製
因為聽開送禮既舊歌，知道周啟生好有料，好like佢既風格
黃寶欣係銀星出既碟都唔錯，飛圖果隻嘛嘛，hit唔到正常
知道黃翊係因為我懷疑西佢面既係送禮